T+2效應，北水cash out過年，呢幾日唔睇淡都唔好睇到太牛

信不信由你

呢幾日應該淡d 不過長期投資就唔洗理啦
可能聽日資金解凍有驚喜呢